有冇條切蛋糕班撚樣嘅資料？

講撚左幾多次唔要快樂抗爭，偏偏就有班撚樣係度消費成場運動，邊個有佢地資料？唔教訓下佢地都唔得

咪撚又開新post啦屌

推屌你老母 班撚樣

唔好曬精神係班撚樣到
下次見到一腳兜開佢地就得

拉

原來搵人扮示威者切蛋糕咁好用

屌你 你估唔知我見到班撚樣係幾嬲呀？我真係喊左

幫你推

上次都已經係咁啦，今次都冇人屌鳩佢地，我係現場實蛋糕都掉撚爛佢

on9

大家善用不推文
推返行動post

今日主力行動po
呢班撚樣需事後清算
Thanks

做果個on9
講極都唔停更on9

正經野唔撚講
蛋糕蛋糕蛋糕

睇見你地班人咁樣我真係喊撚左

香港人 應承我 下次踢鳩爛個蛋糕 ok?

出番去推行動post
我知大家都嬲
但光復左先清算佢地咪仲好

一舊蛋糕就可以搞散你哋
林鄭食住蛋糕笑緊

咁有冇資料？

ON9閪

弱智警犬
拉
不推文

再有呢啲撚樣，我第一個出黎扑爆佢啲野

完左喇 咪再講

屌又開你個仆街

不推文 樓主同蛋糕女，報警撚一樣仆街

不推文

拉啦 咁就熱門

拉 夠未呀又開

拉
我屌你老母識唔識集中討論

老豆搵仔：希望大家唔好起佢底同埋報狗
不割席不篤灰唔係口號
🙇🙇🙇

佢地已經唔係第一次係太子靈堂食蛋糕
另外條女仲食人血饅頭
借之前爆眼既女義士sell面膜
好撚仆街

mon post 警

不推文
請專注今日18區開花

推你老母咩樓豬
推行動post啦

咪撚煩啦
以下所有不推文
拉

大家推行動post 啦，呢啲隨時係鬼黎，要私鳥，咪再講蛋糕

仲推乜撚 唔好阻住正經野

起左底?

屌你老母
我夠好撚嬲啦仆街
咁撚多個post都講緊入去屌咪得
洗唔洗專登開post呀

唔完美，可接受，要改善。
拉

Morning Sir
屌可以屌但咪撚叫人篤灰
仲有 推翻行動post

同連仔講不推文根本冇用
成個post咁多拉都係上左熱門

推行動啦屌，
小鳩氣，
賣隊友就咁撚積極，
多撚餘。

自己去追po啦
大把料夠你篤
開個新po做乜鳩

stop

Sodium bromate

拉
請集中返討論行動

Close file

呀Sir咁早開工呀

羞恥

請善用不推文回覆

另外屌理樓主，行動post唔開係度屌蛋糕

夠啦好嗎

唔好再講啦

Focus返落場運動

屌到佢全家幸福
你都唔會爭取到五大訴求
除非你唔想

拉鳩你條死傻閪先

屌你地，快撚d推行動post 好過啦

開撚完po未呀

收皮啦，冇人想知佢哋資料

無

洗唔洗開咁撚多post
拉

唔好理樓豬

已經係9點過左鐘，拉!

呢個時候仲開post

拉

假膠

拉
屌你老母講完又講

推 記得有個post起晒底 報埋警

好

推行動post la屌

推你老母

樓豬係警犬？

唔好為一個cake 既分心，人地藍絲就算警察開槍殺人性侵都不分不割，我地就為個蛋糕仲激動過警察殺人，有冇搞錯

唔好再推蛋糕post,專心行動post.

香港人 應承我 係打到政權前 咩再清算自己友 好無

Ok

上次做麥

咪

夠啦 唔好再推

夠膽蒙面衝警察

但唔夠膽蒙面踢蛋糕 係咩玩法

不如大家一齊block樓主？
叫人畀資料仲話要教訓
好詭異

完啦唔好再講啦

老豆搵仔已經講左唔好起佢底
始終佢係自己手足，又道左歉，算。
不如玩狗、玩黨鐵、玩中資仲好

唔好再討論佢哋
完咗十八區再算

Block柒樓主，仲開新post屌你老母

我覺得你班瘋狂推呢d垃圾post嘅撚樣仲弱智過切蛋糕班人
屌一次咪算 瘋狂開po仲要起人底博咩？
你地係三毛定係狗黎？
不分化不割席呀屌你地班撚樣
學下班狗啦 不完美可改善呀屌你老母
成日話場運動散 咪撚分化咪唔會散
善用不推文

分化撚？專心搞好一陣開花啦 有正經野唔做

踢鳩埋班柒頭

班撚樣慣犯黎架

正解

贏咗先算，拉

開完一個post冇人理
又突登開新post
請大家善用不推文回覆

又蛋糕post

Pull

屌你老母 睇下個日期先啦 戈個8月18開架懶醒

仲開新post,拉

傻閪樓豬係警犬想chok資料

教訓你老母
Short撚左上腦
起人底
錯左話左佢錯 佢知錯就算啦
係咁追擊人地仲要咩資料
拉

完po

你老母就警犬

你全家比警犬屌

今次唔教訓下佢地，遲早個個跟

推

2次都係咁應該真係鬼派來膠化
唔係普通途人來

連錯2次唔係普通途人啦

傻仔

話明傻仔，講幾多佢都唔會信

已block樓豬

你又知佢地知錯

此帖已完，請停止浪費時間討論。

無呀屌你老母
推行動post啦

15歲個妹妹永遠冇得再慶祝生日
呢班仆街幾時死呀

咁你咪自己去起

不停錯既目標大家都清楚啦
警察同你講不停扮示威者
你會唔會覺得警察係唔小心呀？

Block之前睇下呢張圖 慣犯黎

屌你老母咪撚再開風向post

不推文回覆

咁你咪唔好怪老豆搵仔停囉

擺明有心連錯2次叫人唔好起

警察都唔係有心不停扮示威者

老豆搵仔怪錯警察

唔好再推蛋糕女

屌你老母第幾個新post關於個濕鳩蛋糕

事實擺在眼前都叫風向？你盲撚左？

各有各起 你努力起 我地推返行動post

開撚夠蛋糕po未呀仆街冚家剷，推行動po好唔好，呢d嘢唔好再理啦好冇？依家行動重要定繼續討論果班垃圾重要呀

又唔係唔撚俾你講
叫撚咗你咁耐用不推文回覆
撳多粒掣都唔撚肯
講乜鳩嘢為件事好呀屌你老母

你係咪好得閒

下面再推嘅死全家呀

其實得返5毛推post
要多謝佢地比我地知道佢地想吹咩風